沙拿連續四季入二十球,已經完全超越咗夏蕯特了

成日入波但都要成日畀人屌

其實數據真係幾勁
但係成日覺得佢浪費好多機會

根本就係，佢成日失控球權

冇落後過。

你咁撚多嗲想點。

夏沙特話畀沙拿聽邊個先係世三

佢淨係識反越位單刀 有人傳到靚波比佢咪屈

反越位唔洗技術？ 有人傳比佢佢入到佢就唔勁， 咁雲佬大恩利雲c朗都唔勁啦

所以用數據嚟睇足球係on9

無話廢 話佢得一招 所以咪成日比人屌但係入到波 只係無態嗰陣會廢得好過份

幾好腳法, 畀7個球員圍住都傳到出黎

沙拿背龍門轉身都出名勁
狀態好傳扭帶射都有 季初肯傳波 無射門鞋都carry
最大問題係個腦 狀態唔好 但又上腦獨到仆街 變成黑洞 一係超勁一係超廢

文尼唔係度會清醒返

其實就算佢獨食，加盟後每年key pass係隊內都係數一數二高，助攻數字只輸比兩隻閘

得罪睇佢踢波印象九成時間對面禁區等運到 唔識過人唔會落底內切飛機射龜仲要成日炒半單刀tap in 但係數據唔知點解好靚

有12碼射

條撚樣做唔到大心臟。

佢係有d 獨 同有時浪費機會

但佢d touch 同入球 能力 唔差

期望大 先屌得勁

根本勁, 係高普打法對控球唔睇得咁重, 重直接效率.
仲停留係巴塞式重控球穏定既人咪屌佢亂黎唔穏定.

不嬲都勁 話佢獨個d都on8 前鋒緊係要鳩射啦 一有機會就要起腳 唔通做不射男

，商業足球唔睇數據睇咩